有冇STONE AGE同MONKEY PEAK 點整投石裝? 如有請分享

有冇STONE AGE同MONKEY PEAK 點整投石裝? 如有請分享

各位手足，唔好忘記上環既巴打
[文宣] 我朋友整左幾幅圖